羅冠聰呢？2019年諾貝爾和平獎結果由阿比‧艾哈邁德奪得

2019諾貝爾和平獎今天公布得主，由與厄利垂亞達成和平協議的衣索比亞總理阿邁德（Abiy Ahmed Ali）獲得殊榮。
今年諾貝爾已公布生醫獎、物理獎、化學獎，下周一將由經濟學獎壓軸公布。
獎項於每年12月10日（諾貝爾逝世紀念日）頒發。與其他在瑞典斯德哥爾摩頒發4個獎項不同，諾貝爾和平獎頒獎典禮是在挪威首都奧斯陸舉行，由挪威諾貝爾委員會主席頒獎，挪威國王監禮。（國際中心／綜合外電報導）

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進